和理非集會去哂邊 搞手去哂邊

1. 而家啲活動好暴力，好勇武。
（守護暴大，理大等等）
和理非好難幫拖，但真係想做番啲野。

2. 無哂和理非集會 變哂和你lunch快閃，有份罷工 但係唔知去邊度好。

3. 係咪已經無人申請不反？
民陣同民主派有無組織緊和理非集會

4. 呢幾日 周同學+中槍同學+頭部中槍15歲手足 太多手足出事，到底有無聲討警暴大會。

好想抬住棺材去政總，問下班滿手鮮血既高官，到底仲要害幾多香港人。

5. 和理非唔會驚係呃人，但係放棄真係做唔到。

因為說好的兄弟爬山，各自努力。

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

10月開始，搞ge和理非集會未開始就已經TG放題，講左好耐，打定唔打，從來唔係示威者決定

其實好多藍絲都唔知呢樣野 但又無文宣講呢樣野

和理非咪送物資囉

民陣 同 民主派搞手係咪放棄哂，
P牌推唔到
係咪比人剝奪哂示威集會權利
今日睇到班東江縱隊 眼火爆啦

有啊，你有無去？

愛丁堡啊！開始啦！
等你黎

其實和理lunch咪係和理非集會囉，太古觀塘中環要人啊

我指係平日晏就

而定啲行動post唔知點解都沉哂底。

時間表又好似無咩點出